{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033162",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "바지락국 만드는 법"
    },
    "text": "カロリー:185kcal（1人前）炭水化物:25gタンパク質:12g脂肪:4gナトリウム:950mgカリウム:730mgビタミンA:2%ビタミンC:20%カルシウム:6%鉄分:15%食物繊維:3g当たり:5g3.料理のコツ-アサリはあらかじめ塩水に漬けて海監すると新鮮な味を加えることができる。-青陽唐辛子の量は個人の好みによって調節できる。-長ネギとニンニクは端に入れて新鮮な香りと味を生かすことができる。-食べやすい温度に合わせて摂取するのが一番おいしい方法だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理のカロリーは何ですか？",
            "answer": "185kcalです。"
        },
        {
            "question": "この料理の炭水化物含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "25gです。"
        },
        {
            "question": "この料理のタンパク質含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "12gです。"
        },
        {
            "question": "この料理の脂肪含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "4gです。"
        },
        {
            "question": "この料理のナトリウム含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "950mgです。"
        },
        {
            "question": "この料理のビタミンA含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "2%です。"
        },
        {
            "question": "この料理のビタミンC含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "20%です。"
        },
        {
            "question": "この料理のカルシウム含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "6%です。"
        },
        {
            "question": "この料理の鉄分含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "15%です。"
        },
        {
            "question": "この料理の食物繊維含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "3gです。"
        },
        {
            "question": "この料理には何グラムの塩が含まれていますか？",
            "answer": "5gです。"
        },
        {
            "question": "アサリを塩水に漬けるとどんな効果がありますか？",
            "answer": "アサリを塩水に漬けることで、より新鮮な味を引き出すことができます。"
        },
        {
            "question": "青陽唐辛子の量は調節できますか？",
            "answer": "はい、青陽唐辛子の量は個人の好みによって調節することができます。"
        },
        {
            "question": "なぜ長ネギとニンニクは端に入れるのですか？",
            "answer": "長ネギとニンニクを端に入れることで、その新鮮な香りと味を生かすことができます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのくらいの温度で食べるのがおいしいですか？",
            "answer": "食べやすい温度に合わせて召し上がるのが一番おいしい方法です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 384
    }
}